大陸哩真係好撚衰格

明明係4人位都要迫落嚟
死返大陸啦屌你老母臭閪

呢啲唔屌唔知錯

係
依啲大陸臭雞嚟到香港以為自己大撚曬

咁你有冇屌柒佢

有
啲廢老仲要話我多事
香港就係衰喺廢老同大陸哩手上面

試下係啲廢老自己比人迫
佢哋即刻就地正法啲大陸雞喇

啲廢老欺善怕惡
比大陸狗恰都唔敢反擊

唔係第一日嘅事